知唔知點解你地搵唔到異性拍拖？

好可能係你內心追求同性關係，只係比呢個死板既社會思想限制左你。試下多d留意下身邊同性既人，感受下佢地既魅力，搵出一直近在眼前既soul mate

又有啲gay 佬諗住係連登搵食

佛洛依德話你地全部人都戀母